我今日生日 都發完夢 仲要比人查身份證

[size=6］生日願望係大家發夢成功[/size=6]
今日做既野唔好白做 唔好停 大家要繼續出
香港人加油

我同好多朋友比人查左
大家快啲番屋企抖抖再出尼討論下一步

未出尼既真係要出尼
因為人多先可以保護大家

推

討論下點阿喂

又單機

10連了

13

14

大家加油

唔可以就咁完

唔好灰

上力阿香港人

7月2出唔出